pes2019 ps4

想請教大家經典球員係咪得my club可以用，master league買唔到？謝謝

Myclub抽到先可以係ml用

咁大獲,咁咪迫人玩myclub先

用手指上網dl落黎插入ps4就得

你齊曬就放link出黎比人啦

我基本上係逐次更新dl

不過依家好多都係有齊架啦

master league買唔到？謝謝

得，用得買得

想請問要點先用得，見全部假名黎

你可以去youtube搵下

關鍵字應該就係pes 2019legend，最新好似出到4.0，有阿仙奴名宿既，dl落ps4接受格式既手指，再係編輯度入翻啲人，就好似入波衫咁